10.1閱兵期間香港不能放催淚彈，人群一但聚集將無法驅散

呢幾日不停恐嚇話咩極度危險，又殺警又爆炸，又封晒黨鐵

因為閱兵期間放催淚彈將會係國際醜聞，人群一聚集，警犬只可以舉旗警告，唔可以再好似929咁暴力

十一啲狗要谷住唔可以射, 如果射左十一以後唔係國慶，係變左勇武抗暴政紀念日
應該去到入夜後先至會大屠殺

所以入黑前返屋企

七一都已經醜咗
共匪有乜做唔出

71不同101

咁係咪想玩大佢引佢射?

七一嘅規模同國際性，低過十一幾千倍

威權政府最需要就係呢啲國慶、閱兵嚟建立形象。今年仲要中共自己狂宣傳係史上最大規模閱兵

最好啦區區都射就爽

你攻佢佢會唔射？我先唔信

班狗咩都做得出, 唔好鬆懈。
到今時今日仲以為人地講面子, 咪傻啦

令警察放催淚彈，就算贏

目標就係想佢迫住射

一撚定會放啦

到下晝乜都閱完

我都希望佢放

目標係要黑警的暴力登上世界報導頭條，蓋過習總閱兵，到時習總就會清算黑警，努力

中共今次可能Show新軍備比全世界睇

提早啟動 六區大戰

認同

封晒啲商場就係要唔比你走
點會連催淚彈都唔用?
相反仲會更加暴力
因為之前已經放晒風話示威者會放火又會殺警
所有嘢都係預謀